［全球排華潮］美示威者圖攻佔警局 華埠遭洗劫

第一波

美國的暴力示威蔓延至加州奧克蘭和紐約市的華埠，奧克蘭華埠更遭到打砸搶。

奧克蘭的反種族歧視示威演變成打砸搶燒，當地唐人街的大小店鋪遭殃，包括髮型屋、珠寶店、藥房、餐廳、手機店等，至少十五家店鋪被打破門窗和洗劫。位於華埠九街的金華珠寶金行的鐵閘被撬爛，同一條街的生生珠寶行門窗破碎。另數家銀行遭人破壞，富國銀行玻璃門被打碎，提款機遭噴漆。中國工商銀行玻璃門窗損毀，圍上木板作保護，結果木板和一側外牆也被噴上反警察字句。

黨媒仲如獲至寶係度吹奏緊

啲左報連看圖作文都慳番了，直接作文。

中國打壓黑人

打劫支那嘅話我反唔反對好?

有冇印尼排華咁撚勁
1個鐘前 仲睇緊華人永遠冇可能成為美國人個篇文

諗起rooftop korean,韓國人真係勇武到仆街

有冇圖睇

早排已經話左因爲武漢肺炎擴散全球，
英美歐加澳好快會有針對華人的打搶事件

一大堆移民打手就話完全冇事。

我相信未來針對華人的暴力事件將陸續有嚟！

陸續有黎

戰狼幾時過去保護唐人街

冇圖

陣間又屌鳩你話你針對華人係種族歧視

白人，黑人，墨西哥人針對
華人同亞洲人打搶係事實

黨:唔係現場開舖就沒事兒

暗笑唔好出聲咪夠囉

深屌遺憾

連登打手：
- 鬼佬打搶之前會問你係香港人定支拿人
- 只要肯融入當地，就唔會有事

個個失業 仲唔襯機作亂

澳洲，英國，歐盟區，加拿大針對華人的仇恨事件都在不段增加

只差在幾時暴發大規模的燒殺姦搶

移民打手繼續死撐話冇事囉

Typo 不斷

文革後既支那人
咁撚難頂既人種
急不期待想看看了

搞搞下直頭組隊去打柒中國

預左好快有人會話：

人在倫敦 - 好安全
人在溫哥華 - 乜事都冇
人在悉尼 - 街上行緊

冇人想海外的香港人有事，
但事實係好多大陸人都逃回大陸，
海外華人/亞洲人成為仇恨對象的風險大幅上升

總之萬事小心為上

Push

Rooftop korean又要出動

兒登仔井低看美國

好波
幾時到Flushing
回力鏢

笑撚死, 民主黨地方排支

佢地返咗黎啦，有韓國人鋪比人loot

咁又唔好咁涼薄
好多華人都係戰前既四邑、台山移民
同我地一樣都講廣東話

吳京去咗邊

你第一日上兒登呀？

所以廣東人地方好慘
SF一帶都係同聲同氣
LA就唔係喇

到到都搶緊 好仆街係到混水摸魚

美國炒黑警，警察同示威者同行，唔報

SF有幾百港人集過會撐香港抗爭架

中國人喺非洲俾人殺:冇事發生
美國D黑人俾警察殺:報足三日新聞
中國人嘅價值:你話呢？

。

窮黑人就係麻撚煩,冇得罪佢都要燒你間舖
白左又太聰明又鳩黑人發泄,遲少少右翼出來渣槍出來制亂

做得好

華人社區咁多cash，好正路

大家唔好打晒飛機啦
而家美國反勇武示威情緒好激烈
有人喺街邊掘磚，跟住啲示威者圍捕咗佢交俾警察，reddit一面倒讚好
我諗實影響到佢地對香港示威嘅觀感

打劫華人就啱了

中共一定唔敢出聲

其實佢地想點 真係純發洩?點解無濕鳩左膠出黎話D人暴力?

大裝修

打手：非洲夠有排華囉，點解唔講，一味只講英美歐加澳？

回應： 有幾多香港人會係非洲？

係呀, 我覺得SF個市容同小香港差唔多
算係抵抗支那文化入侵最好果堆

去搶支那人，GOOD JOB。

上TWITTER問吓胡錫進同叫春姐點睇

因為佢地冇-0-0-

其實學黃圈支持反警暴咪冇人敢出手

D左膠應該同班黑鬼一齊週街搶緊

爽呀 快支持啦大陸狗

支那快d撒僑

點會呢，肯定當睇唔到啦

泡菜架仔都未出聲

其實可唔可以話係美國左膠眼中 人種>暴力 ?

好快變成反華...

林書豪 MC JIN 出黎講兩句啦

-0-0- 出現了

打劫？？打劫唔好嘅
唔好打喇，俾你劫埋今次好喇

門口狗就有

Good good good

唔明你哋咁開心做乜,唐人街都有香港人㗎！

車站廣播都有廣東話！

排乜華？ 寫明反警

大6有冇吹雞反美大行動？

打倒美帝

咁搞法支那人都唔知仲吹唔吹就好

反種族歧視只限黑人

其實佢哋仲示威緊啲咩？真心想知

發大財

根本有班無業游民混左入去
班友係純粹想搞事only

進攻唐人街啦屌
反正當初真正既唐人已經洗哂地變支那人

搶夠錢就會停

戰狼出動plz

YES. already started.
Thanks to CCP.

戇鳩仔連登就係咁
成日笑鳩人
其實本質都係大陸人
總之華人出事就開心
估計佢地連Twitter 好多華人反共都唔知
成個小學雞咁幸災

"..Since 1957, South Korean male citizens between the ages of 18 and 28 have been required to complete approximately two years of compulsory military service...." I believe it is 21 months.

Taiwan's Mandatory Military Service Duration: 4 Months

海外華人就係屎
大中國表示唔好嚟掂我
攻擊敵人就好 唔好黐埋嚟
古思堯.gif

我琴日已經開post,支那先咁興奮

有冇圖睇睇先？

呢份巴士的報堅定留ar

黨還黨 點會關心草民

我已經可以答到你:
肯定係香港暴徒煽動示威者攻擊中國人！

Hopefully not..
It implies the riots will get even worse than today...
That will be a big challenge to Trump!
Too many hot potatoes for him already!

LA - a good mix!

依家唐人街都俾支那人入駐晒啦
果啲少數既香港人一去第度避下，果到華人高度集中，多得支那人好易成目標

依家華人俾班支那人以人數騎劫左啦，要怪就怪當地支那人次次奶支都咁出位高調

台灣都係10年前先決定93年或之後出世嘅男性淨係要服4個月兵役姐 之前出世嗰啲至少要服11個月

淨係成個中國城啲鋪名都係繁體都已經唔話得

you are right! Ching. good memory.

搶嘢唔好
咁今次排華 搶藍屍店舖好唔好？

美國呢啲真暴徒，無原因淨係打劫

相比下，香港果啲根本只係善良火魔師！

暴動定義要用美國標準！

身處香港唔會燒到佢地嘛
到時真係俾佢地移到民 去到當地俾鬼佬當係中國人咁歧視佢地就唔會再笑得出

Those guys are GREEDY!
Criminal intention!!

解放軍幾時幫手呀屌

好簡單, 要分呢類鋪係咪支那, 除左字體
就睇佢個menu係咪用紅底
通常支那人冇咩審美觀
華人鋪頭通常招牌字好靚

連登相信有一部分外海港人

出街的時候真係要注意一下，千其唔好高調，
有流氓講侮辱的說話，都要忍下。
緊記海外華人/亞洲人成為仇恨對象的風險大幅上升

總之萬事小心為上

香港冇集會遊行自由

抵死

人地屌緊#ALL LIVES MATTER 而係#BLACK LIVES MATTER 冇人理你乜柒華人

裝修姐

我睇完個內容似係掃街喔
只係d華人店舖咁啱係條街到咪掃埋你一份

岩岩開始，當然唔會噤重口味。

英歐加澳而家係吐口水，打到輕傷，搶野，
谷多陣一爆發就放火，燒殺姦搶。。。

希望冇俾我講中

有親人住果邊，唔知佢點

LA San Gabriel Valley會唔會比人血洗？

Oakland大部份都識講廣東話

五毛:我睇唔撚到呀

唔好打劫呀唔好架
拿無下次架啦

咁都好d
起碼撈佬冇可以插到針
希望SF灣區係廣東話嘅種子

班人黑鬼打劫黑鬼架喇，邊度有錢去邊度。

我諗支那吹到華埠都俾人搞埋 唔知支那為左政治去盡定會為左自己係西方既滲透網而收手先呢?

戰螂仲唔快d 出動
D飛機停哂咪游水囉

呢班應該真示威唔係搞事搶野果班
但過左另一條街口果班又唔知點做
佢地而家就係咁 一班真反警暴 一班真搶野 好撚亂

辛苦晒, 係美國支持香港, 真係有心

唔係吹 單野係真
YouTube 有哂片
唔止Oakland Chinatown
連 Target Uniqlo BestBuy Ross 都被人搶
嗰度仲要係冇示威活動
啲人只係為咗去搶嘢 破壞

呢樣真
煽一煽好易起
但係冇實證支持+左膠禁住，應該唔會太猖狂

支那永遠都係最柒果個，次次都燒埋自己

唔係 我個吹字 意思係支那幫手煽動到華埠都俾人搞埋既意思

咪又係好多藍屍撐共撚

外國好多都ok
就算最多藍嘅馬拉狗都有人撐我地

呢段時期，海外港人都係保守d好

出街的時候真係要注意一下，
千其唔好高調，
有流氓講侮辱的說話，都要忍下。

萬事小心 安全為上

大家都唔想下次見報係搞出人命。

係佢地眼中
一個國家只可以忠或奸
反共或奶共

韓國人wo....

我想像到有啲外國小粉紅住係果度
一邊出文一邊俾人搶

其實支共意識形態當中，移民去到外國華人同屎冇乜分別，都係叛徒，所以至會實行單一國籍法，外國華人被搶被打甚至被殺，佢真係WFC，係外交上有利自己情況出句聲拎籌碼！但只係海外華人仲係咁作賤，明明拎住外國護照，仲日日自認係中国人，見到支共領導人到訪，個個屎淋尿瀨咁拉起五星血旗歡迎！

抵撚死，CCP咁中意煽動antifa係美國到處周圍破壞搗亂，咁咪等佢啲支那子民都感受下，要亂最好就一齊亂 屌你老母好地地和平示威，係要搞事，焦點冇啦啦就卑啲antifa暴徒搶嗮，宜家美法加都出事

個唐人街越嚟越大,就嚟成個曼哈頓下城區都會變成中國一個海外市.

[行動POST]615全民放假悼念日

暫時嚟講，台灣可能係移民最好選擇

God bless America

拿，你走去搶唐人街我就進入藍屍嘅Mode
我睇唔到
我聽唔到
我唔知道

share比佢哋睇

我覺得係遊行係唐人街附近所以先搶唐人街姐
佢地只要經過都會搶

利害了我的国
只要共产党一天不倒
中国人你那都逃不掉

戰狼被印度打到重傷, 等等先

美港同心，同聲同氣，SF華埠有孫中山銅像，又掛青天白日旗